有無覺得海之戀首歌好洗腦？

救命成個腦都係
沖涼搭車都亨
從前天生天養~

喺售樓處返工日日都聽

我就黎痴線喇
一個人一生一對象~

尋家的方向

Same

尋回家的方向 旁人盡顯得過場
推開這門才明暸昨日 放逐他鄉

呢首歌比王菲唱有無得諗

愛炫富

一個人一生一對象

我細妹日日係Joox到聽

c all star

個男主好柒

On仔幾正wo